架巴士做乜

又落又唔落
又走
搞乜

唔知

做乜唔比走

D first aid aid 做埋交通警 對住POPO又唔叫佢走

想知,有冇巴打講下咩事